為何人類要咁長命?????

很想50歲前就.....

返工

命運掌握喺自己手中

可以怎樣做?

等你可以返多幾年工

等你可以繼續為資本家奴役

我細個覺得三十歲前死最好
到依家仲有幾年到三十歲
先覺得人生過得太快

60 歲幾好

人不能決定自己幾時生，個能決定自己幾時死

好期待

期待什麼

咁長命都係用嚟返工

如果去的話返古時咁樣平均壽命50歲
你幾歲就要出黎做嘢